[懷舊］有無人好懷念ps2年代既game

鬼武者3

新鬼武者

Biohazard Code Veronica X

Metal Gear Solid 3 Snake Eater

Devil May Cry 3

GTASA

Biohazard 4

真三國無雙4

人中之龍

隻隻都經典
唔知點解玩而家啲game硬係搵唔返以前種感覺

係因為人大左無咁多時間 無左個種快樂

當年比真三四個畫面震懾到
成個禮拜返緊學個腦都係gameplay畫面

發覺ps4 好似無以前ps2 咁多日本game

仲記得虎牢關隻呂布好柒難打

真三國無雙2已經做得好完美，之後出既好難超越到。

第一次見到呂布個身有火有電， 又唔夠攻打，最記得同ai 三英屈佢場角屈到佢跌唔番落地 慢慢磨死佢

鬼武者

以前係最有創意嘅時代
宜家一味講高畫質，dlc，課金
差太遠

當年好鐘意玩呢隻，爭少少100% unlock晒所有角色，可單打甚至4人互揪，好好玩

依加一係就出緊佢地嘅高清版，一係就續作，梗係冇經典啦

其實dmc續作，bio re2，人中極1，2都做得唔錯
點會冇左經典
黎緊capcom仲會出鬼武者續作

仲有GT3。

戦国BASARA2

Gundam seed destiny 聯合對札多
之後都好似再冇好玩既高達game

有無獸王記同好

我自己覺得係因為自從PS3發展左online打之後就少左公司花心機發展單機game。

最難打係有一個紋身大隻光頭大舊佬
打極佢都唔會訓低又扣得佢少血

一卡就卡成半日關，之後睇攻畋先知可以係右邊上山抄小路避開佢

silent hill 2

silent hill 3

有隻鋼練都幾好玩

前果排玩過

GOW1、2
王國之心1、2
復仇龍騎士1、2

輸過幾次先知可以唔使打佢

屌我企勁射箭射柒佢

以前時間多姐 依家俾你玩返你都玩唔落去

細個同家人玩
童年回憶

無人講我講潮文
戰神

本多忠勝...機械人

好玩...拎哂所有變化...

捉馬嬲

人設靚過無雙
玩法又特別

bio4 mgs3呢兩隻簡直係小學回憶
兩隻都係誠意之作

東京巴士

以前玩多羅羅，幾好玩不過對我嚟講有啲難

好似有3個結局,我玩果個係信長冇死

識貨
上兩個月先同班中學同學開返黎玩

鋼の錬金術師 神を継ぐ少女？
好正 好好玩

頭D?

記得之前有隻game係做女忍者，好似叫千殊紅
唔記得個名 果陣掛住打機唔食飯比呀爸一野啪爛左隻碟

因為以前多linear game
而家啲開放式sandbox game 又主線又支線 煩撚到閪
見到都唔想玩

3部曲

ps2年代mgs2先經典喎
淨係個開場CG都j幾千次

ガンダム トゥルーオデッセイ ~失われしGの伝説~

呢隻好玩

因為依家個玩法轉左， 好難再返去以前嘅高峰。就算有都係啲個別例子，CDPR, Inide..etc

以前出好game 嘅公司好多都比啲大group 收購晒
依家出game 嘅大方向係成癮度同埋持續消費。
呢啲搵得錢多。 啲大group 一係就上左市，一係就有幾個大股東係志在投資。 就算你有心想做好game,
1 億投資 3 億回報 vs 1 億投資 1.5億回報
你點說服board member 揀後者？

God hand

死魂曲2

日系GAME ,
東京巴士案內, 電車GO, 魚, 蚊.. 人中之龍系列. FF系列.
GT 4 賽車.

鐵人28

因為你post既全部都日系game
而家主流已經轉左去歐美向或者全球化 相反會無左日系特色係必然
其次先到開發成本 d廠唔敢開新ip搏
有舊野用得就用(Ubi)/出續作/又或者出返舊有銷量保證既作品remake (FF7/Bio)

暴走貨車

呢隻真心好玩 細個好鐘意玩

因為佢唔係預你打贏佢

同好 細個打哂48隻魔神 攞番哂啲手手腳腳 啲cg好好睇

GUNDAM SEED呢?

Persona

唔知有幾多人識
自己3樓上船，睇住嗰fd仲喺一樓屌撚晒鬼咁樣

un un下 , 都好玩過而家無限cancel

A.C.E &
ace combat

真三國2 同埋絕體絕命

難玩到就算而㗎拎出黎 你都會死

但係過到既話 成就感大過而㗎啲垃圾好多

有隻拆樓都好撚好玩

仲有記得有隻真三國係可以對打
周泰勁到仆街

打機都係同老友或者兄弟玩先最好玩
依家啲90後都講緊就30，人大左邊有時間玩

呢隻真心好玩
有時候會用模擬器重溫

繼承神的少女？
真心超好玩

用竹中屈hit數刷錢

我淨係玩過3

Ace3正撚到 仲係好少數有得用黑百合既game
如果放喺而加一定分幾十個dlc出黎昆9你錢

真三一有齊三款變形 + 分體，超好玩

我仲等緊cv remake

Steve

最鍾意用真三一同黑三一
仲記得一號機有招乜鬼sunshine一炮車落去清場

毛利兩個壁互彈
前田慶次Basara技無限轉
仲有濃姬雙槍mode，變咗第二隻game

PLUS好鬼正
個mode再整耐啲，或者其他game再用類似concept就好

去到ps3嗰隻ace
即刻變左垃圾

反而幾鍾意信長隻吸魂然後一野轟出去嗰招

呢隻

BASARA 2 真心最好玩
後面3同4都差好多

數碼暴龍最好玩

有隻槍game 一開波係隻遊輪到 可以執武器打敵人 連尿兜都可以執 敵人有人有喪屍 有無人知係咩game

肥瘦大盗係sega md喎
雖然好好玩

日本隻育成足球

ffx

係咪控一隊兵無雙打法個隻

好想佢再出

喺PS5手制應該幾過癮

有講過會再出鬼武者咩？

前牌隻炒冷飯remastered 我都買埋

打左超過二十次去儲齊咁多個難度嘅dog tag

20週年官方有update
希望會出

ps2嗰隻龍珠格鬥sparking 係咁多代龍珠最齊最好玩
可惜依家玩唔返

呢個超好玩...feel 到打仗

sparking 2集都係歷代最佳...

岩岩上網搵過隻以前成日上郵輪玩既街機game
原來ps2有出過 好想玩返

貼隻冷門少少

英雄外傳係巔峰

gt3 gt4 rtype final

zdx
好過之後改到unun下
快到唔知自己做緊乜咁

好想有remake加埋0083/ZZ啲機

1on1 ko,唔難打

Ps3(唔計初版）出到ps5仲未可以玩返ps2啲game

到而家都係覺得機戰z 1 好玩過之後d機戰

惡魔城 curse of darkness

Capcom之前被hack
就係因為肯買冷飯佢先肯出

真三國無雙3？
有一騎討

呢隻真係經典
出新作會買

佢肯出我肯買

唔知係咪以前無咩玩，個時覺得GTA SA 同三國無雙好好玩。GTA 9玩都可以玩成日，以前虎牢關見到呂布，走夾唔抖，打死佢個滿足感大到呢

以前啲雜誌賣metal gear 嘅忍者版？

所以任記企得住都好犀利..

唔記得咗點解Siren 出出下無再出落去..
出到某集爛咗無人買？定見好就收..？

我都一定買

細個覺得呢隻好好玩
成日諗點解無remake

呢隻好正 改槍

好正依隻,仲要有交響詩篇,帝王基拿,真三一

咁gta sa 係真係好玩嘛

無雙3打左好多次都冇辦法單挑到呂布

一中左呂布串魚蛋，必死無疑

個D 咩兵法,咩水計定冰計超勁
想問下係咪玩幾周目係咪會易儲齊D 野?
係咪要專心玩幾個武將咁?

我係打到自己行血底油,靠自動回無雙值,走住黎屌咁打佢 佢又行得快,要keep住跑,粒磨茹一鬆手俾佢發中就GG

捉猴啦3

因為你啲時間去晒女人度…

想搵番隻game 有得揀男女主角
男嘅係揸掃把打人
其中一關大佬係大隻軍佬
次次去親戚屋企都係打呢隻

呢隻好玩

PS依隻畫面靚好多

佢中間會有主角團離隊 之前就練定幾隻做後備
好多章都有分歧關 要齊野最小2周目

Seed destiny連合vs扎多 2
ACE 1-3
真三國無雙4
機械人大戰alpha 3
機械人大戰 ogs + 外傳
龍珠sparking 1-3

以前打呢d game好鬼熱血
但係依家打兩打就冇咩癮
不過其實d game 依家好多都係為左賺錢 質素就..........

PS2 已打柴，隻game都唔知去左邊

打唔down既角色好難攪

人中龍ps 2原來咁核突

好掛住gundam battle assault 1, 2
打到甩皮甩骨好正

成個人中之龍既桐生咁既

會變身既鐵拳？

好多game都搵唔返iso 特別係日版

係d game 真係無咁好玩, 同新鲜感

點解到PS5出都無續長/Remake

真係等左好多年
已經唔期望會有新集 但係重制實再買

唔記得PS定PS2年代，數碼暴龍3集都好好玩
最記得第一集玩育成，開新save個時可以chok秘技
第二集迷宮探險同第三集卡game都好好玩

宜家搵唔番個種感覺

Silent hill 2
MGS 3

拔刀齋周泰/絕影馬超可以屈死，如果成功單挑又會易好多

重制1都已經9沖

琴日玩左成日覺得真係唔易玩
一直以為以前細個唔識玩先覺得難

去到呢啲PO,嗰啲成日衝出黎話一家獨大一定無好野嘅人就會集體消失

我想講傳說系列
PS2隻TOA真係好撚好玩,TOD2我都覺得唔差(仲有正式中文版)
但一上到PS3個D TOX呀TOX2呀TOZ呀直頭垃圾
而家去到TOB個D已經唔太似以前個感覺
想佢重製TOE,但我估都唔會啦

野生果啲卒都好勁
大意啲都會輸

ps系列我係得ps2同psv冇買
細個覺得ps2畫面好正

GTA 2,3, Vice City, SA, 爽呀🤣🤣🤣

Ps1同2係最輝煌嘅時候你竟然冇2
（純粹係因為我嘅時代，ps3已經冇買）

果時有幾多人係玩正版

依家PS2模擬器都係得好少日版game iso
鬼佬game up唔出名既就大把
早排先dl返隻阿格斯戰士 可惜係英文版

Tod2係高峰，流暢爽快，之後3D嘅其實麻麻

如果係3d重製我情願佢唔好搞
就咁已經好完美
除非好似tod remaster咁原汁原味加新要素
不過都無乜可能架喇

阿格斯戰士有冇人玩過

DC都念

我ps2開始玩正版
Ss同Dc都係正版

Ps玩老翻

機戰 alpha2 3
捉猴啦

屌 識野。超級好玩！
騎兵沖。騎射 忍者 火槍隊。夾擊
槍兵沖入去開車輪

係咁屈紅血大技

射鵰英雄傳

呢隻真係好玩

Rockstar 既灣岸 midnight club

我鐘意玩 ace 機械人大戰

神作

好想玩返

冇可樂人

人生第一次玩嘅遊戲就係呢隻

PS2第一隻驚
好好玩

為咗mgs2買ps2

但諗諗吓每代ps其實都係為msg而買

一早淪為左膠奶共機啦
會唔會後知後覺咗少少

Psp toe算唔算remaster?

當年玩撚住zone of the enders等mgs2

我都係為MGS2買PS2
但明明我果陣唔識玩MGS1

細個超中意玩呢兩隻game

零

最近買左ps2番黎玩
但無時間

唔知點解以前隻隻game都好有特色 隻隻玩上去個感覺都好唔同 依家就好似隻隻都差唔多咁

Opening 正到仆街仲正過隻game本身

X2 出完絕招即走
無限loop 咁打

細個成日j

有玩過2，3
但唔係歡樂game
D 敵人打打下由人變左d黑色怪物
有恐怖game feel

絕對認同
Z1 係機戰巔峰 （唔計OG既話）

PS 黎
但得第一隻係好玩同神作 Digimon World
第二集轉左揸坦克行迷宮 俾fans 屌哂鬼
第三集變返正常RPG 水準一般

而家得幾間廠獨大 整黎整去都係續作game
以前百發齊放 咩類型既game 都有人整

依家pc仲可以去邊搵/玩到真三四

Last boss自帶武士刀
一訓低比佢切頸就收得皮
卡左幾個鐘唔記得最後有冇爆機

高達game應該唔冷門？我都有玩過
不過真係難到仆街 好似死左既懲罰好甘 好早期就放棄左

Z gundam vs gundam

富豪街

走晒去開發手提game啦
有大作出都要加錢買dlc

好正coco 有介紹過，用唔同零件整高達

嗰時一隻game玩咗幾年，真係好好玩

打爆晒至少2次, 主角機制冇死角, 係最好用

玩唔玩到100% unlock晒d角色?

4打真係好歡樂

God hand難玩到仆街

嗰時喺屋企較最高難度一打三
對面兩隻卡碧尼一隻the o 咁練
就係為左出去新之城挑機

巴膠好想佢再出

死魂曲買左唔敢玩
記得果陣人物啲樣勁撚真
好似直頭係真人咁好驚
之後果啲喪屍又唔係喪屍既人好撚恐怖
有得用佢地視覺睇野幾特別

靚過而家好多Switch Game

唔記得了
淨係記得同我親戚隻抽, 畀我打到佢想轉game

有一隻係扮狗 週圍食pizza 有冇人記得叫咩名?

識野 好想買返部二手嚟玩

果陣開發到最屈既打法就係, 係地下前後左右避晒d招, 再等對面傻下傻下咁飛起, 等佢用晒d energy落地硬直果下狗衝去斬佢

如果無粒陽屬珠 出三角破防，唔使諗打得贏

不如出去交下學費好過
PS2個隻出個陣街機D人好似已經開始打緊SEED
即係Z DX都出左好耐下
不過Z DX真係好撚好玩

邊走邊打 邊執饅頭 打左粒幾鐘

無限CANCEL真係好悶,唔知係咪我懷舊,我覺得GVG之前D GUNDAM好玩好多

2play 爆電開真無雙都要成廿次
三英死剩劉備

對buster唔得

個時好多屈機野 , 香港打機好多禁忌

龍騎一閃 , 黑西 , 炮突 , 天意+黃狗

有時同fd圍內打緊 , 俾人跟機 ,

輸咗起身 , 到佢地玩輸咗又話人用廚機

我心諗明知人地圍內玩緊鳩野就唔好跟人機啦

第一集gvg都冇cancel

但啲機整到過晒火位 , 唔用某啲機冇得打咁濟

兩隻野成場都係地面左左右右咁移黎移去重悶

第二集其實都幾好玩
第三集個system 複雜左好多加上卡關爆唔到機

第一集係永恆經典，我諗都幾難超越到

seed d算好好架啦 , 打法上冇咩打法特別屈

對面用勁機 , 最多係辛苦啲 , 未至於絕望

喺屋企點操出到街機都會輸㗎啦，始終係合作game
不過喺屋企練睇箭咀，留boost，唔好亂開鎗都有用既

宇宙世紀嗰幾隻gundam vs家用版都好有誠意

谷尻左，ps2既gundam vs z gundam (即係街機 ZDX) 喺04年12月出，無印seed街機就05年7月出
都玩左半年先出街機新作

呢隻正嘢

FromSoftware 出品，品質保證

我如果唔識捉地面step怪

會出部劍突+劍西/天意+黃狗算

冇去落街打, 全程ps2
不過有次讀19短課程要去葵涌vtc train成日, 佢地有部ps2食完lunch會打下
me一落場1on1屠晒佢地5-6個, 之後feel到佢覺得個打法冇癮就冇再屠多次

Gvg 之前得zdx 叫做比較平衡少少
初代無印可以紅勇搭勇士真係打條撚

Dx就挑機要大搭細，雙中機無得打
無印z整隻無腦z長出黎，仲要無限盾
唔係贏唔到但要夾到佢仆街先得

諗起00 第一集條友

模擬戰屈機未輸過 , 一出黎就俾exia秒

Gvg招大技（跌殖民星呀太陽炮嗰啲）根本唔好玩，又lag撚晒機

God Hand
玩個陣好細個
印象中d技係自己砌出嚟

嗰時喺新之挑機連贏好撚有成功感

FE3 好正

咁完全唔同既 2on2 , 講合作補位

用勁機咁冇易贏 , 你淨係地下step一定俾人夾L槍

同埋街機有連勝修正 , 除非實力差太遠 , 唔係都係有來有往 , 會好玩啲

出街打最無聊係1打1

呢集真係最完美，之後嗰集Rebirth我覺得麻麻

1on1 出部突擊自由尾龍騎一閃冇得打咁際

有冇十連以上 , 之後個修正會一槍扣一半 , 三槍死

同埋續集+靚畫面 only

梗係無啦
頂盡好似八連

你講漏最緊要個樣9拉。seed d之後啲gundam vs都麻麻地已經冇再落街機玩 無限cancel真係好冇癮。快到似龍珠多過gundam完全唔係機械人會做到嘅動作嚟。

我玩開個到好少人9拉 , 就算有 , 通常一輸就出雙劍機 , 一係出番炮西一齊拉

咁都輸咪怪技不如人

機舖睇人下刺激好多

咁重口味

seed d好玩呀 , 機體强度係有差別 , 但有心練差唔多部部都拎得出黎抽下

之後gvg到而家出個啲 , 用部垃圾打人部廚機係冇得打咁際

DX你真係未見過無限豆豆槍有幾撚痴線
話說Z長炮個盾真係唔會爆,試過有條有係咁打埋黎,然後個盾係咁擋
打到冇時間
大家互望係度笑(但係唔識對方)

PS2隻Z其實好好玩
有街機模式之餘仲有故事模式,有時我都會拎出黎打下
佢個故事模式都好齊

無限豆豆槍真係未聽過
紅渣轉身兩粒豆cancel就聽過

同fd玩可以玩幾個通頂

拎黎恰新手架姐

最多打到13連,跟住頂唔順要棄,因為一槍扣太多

我只係知好多人唔夠打就會唱錢然後放一堆錢係度
再用黑西係咁鳩射
明顯係新手先會咁玩
真係識打個D搵隻飛西都打到你殘

Ps2啲game真係好正當年比多羅羅驚艷到

無限豆豆槍係講緊兩隻都係用豆豆槍既機不停射停你
但唔射跌你(即係會放生你等過左硬直再射,好似係四粒豆?唔太記得)
你就不停企係度硬食,食到死為止

有聲, 細個玩哩隻玩到忘我, 好玩過gundam無雙, 有戰場感
不過平心而論, 好唔平衡, 黑三一嗰啲強到誇張

有玩！！
好難玩！勁易比人發現，跟住逃跑

以前行葵芳見到都想玩,而家冇時間玩
諗緊係咪應該要DOWN返落黎玩

黑西只可以話打新手同中間强度既對手好好屈

係高手眼中可能係一部全能勁機 , 但未至於係廚機要禁

我自己覺得炮西屈好多

玩過曬1 2 3, 發現1係最撚難玩

我好似玩到，最尾兩個隱藏角係鐵拳d人

Green home呢啲咁撚尻既嘢都唔知係bug定叫小技

炮西都易打,我覺得BUSTER識用仲屈過炮西

呢隻勁撚減壓，2蚊打爆機

簡直係gundam breaker既始早，仲要係RPG
無攻略真係玩唔到
打boss要記佢地行動模式 buff 同 nerf定,唔係比對面boss一招清場
但真係好玩 爆左機

可惜當時成本唔高 無配音

超級好玩
不過成日都打唔爆
可能我廢

因為佢迷上戰國game

想佢出4

我dc，街機都有玩
要留鎗留子彈先屈死隻大佬

話說而家D機舖都執哂咁濟
仲記得讀書個陣D機舖開到一區一定有五六間
熊貓個間地庫最底個層大到痴撚線
然後愈縮愈細,最後冇埋

舊seed機我全部都有練

buster太難用 , 個儲格禁到手指痛

都係我愛機黎 , 不過好驚打天意個類俾佢拉

打遠程buster麻麻 , 支槍唔係特別追 , 支水喉又麻麻 , 部機又慢人地有心拉係埋唔到身

rebirth係d超必壯觀 差唔多招招都炸到對面成隻怪唔見咗
超人同七星俠嗰招死光谷衡肌肉咁射埋去型到爆
仲有嗰三隻混沌假超人 細個覺得好奸好得人驚

但係真係3好玩d 最記得佢個砌招系統
砌到四粒制都有招等人哋難估d 但係威力就會弱咗
同埋佳亞同阿古路要unlock新招擺落去先會變V2

講緊大家都識玩嘅時候 9拉係好大優勢
佢一部freedom一部橫爪 兩部永遠都唔先手
細機一冇boost 後跣槍 在橫step落地 無得捉嫁 你沖太前捉部細機就俾freedom打。
freedom一味9飛 少boost就向後 再un一兩下落地.
學樓上話齋唯有鬥9講落炮西雙劍 如果都輸 就技不如人。
同埋唔好離題都係講返ps2 game
次次啲啲po最後都變討論gundam vs

政府唔批新牌
街機成本又貴，新game越出越少
就算有新game又要攪連線，香港又未必連到

娛樂選擇又越來越多，機鋪執都好正常

2打2就好用
不過都係好似你咁講一用天意個D就死硬
SEED D機其實都係格食格
我最記得其實唔係打機個內容,係打打下有人企起身熄大掣再開返
然後你望住佢,佢話:望乜撚野呀?唔撚夠打咪熄機,俾返一蚊你囉
幾撚霸氣,我又笑笑口再同佢繼續挑過

因為一講ps或者街機 , 最經典離不開vs系列

無論係開心定唔開心野

Winning囉
Ps2仲係winning受歡迎啲，嗰時啲game書會攪比賽，又會出人名save俾你抄

咁佢都幾均真

次次用決鬥都俾人話玩野 , 但明明係好機黎

係個step怪少少je

呢個真,GUNDAM VS真係太經典
你就算係屋企打,用肥蟹係咁鳩開四條激光槍都打得死人
其實都係好好玩

PS2 GAME我覺得好多都經典真係講唔哂
唯有係模擬器回味下
始終而家D GAME真係好多都係DLC地獄黎,你想正正經經玩一隻已經完成左既GAME都幾有難度
有D甚至係未完成已經推出黎R你錢先,質素每況愈下

嚇到賴屎

Ace 3 首Op好撚正

紋身大佬黎
後尾打完仲過隔離波樓一齊篤波,笑撚死

自己整人最開心

個時行過葵涌廣場,D GAME舖係咁播呢隻,到底係咪真係咁好玩?

成日俾班FD笑鳩我話我廢
但PS2 WINNING真係好玩過而家好多
起碼唔使玩佢D鳩野花式,又唔使玩佢D不規則派膠

Rebirth好正喎
舊怪獸有新look
故事熱血
超必有迫力過fe3好多
七星俠死光同太郎自爆型到震

而家唔係個個轉晒fifa咩 ?

打winning同朋友打league打撚到天光都未打完

記得有一關主角係避到子彈

都仲有人打PES既
我上年轉過去打PES
後悔到唔會再打PES
個單人MODE冇誠意到痴撚線
唔ONLINE基本上冇野玩,然後ONLINE個MATCHDAY又廢,成日派膠
一係就對大陸仔一格一格咁打,點打
FIFA就算唔打ONLINE都多野打好多
起碼佢做D訓練都有心機過PES

島谷瞳
一見到ACE3個封面已經有聲

講真依家ps4/5 game又少左 可能玩得多又覺得隻隻都係咁上下玩法 已經無左買ps5嘅意欲

黎黎去去都係潛行殺敵,槍戰,近身打交
好多都係咁
已經玩到好悶.......

首都高Battle, 街道
半夜時段飛街好feel過飛賽車場
改車又夠晒mk

NFS Heat都俾唔到果種感覺我

射咗幾多年

以前玩winning，果啲19-21m罰球，細細力一下圓圈就入

遊戲發展到樽頸
只能不斷強化畫面

2唔係有重制咩但要歐美ps store先買到

0079同Z Gundam 我覺得好玩過之後果d
故事mode

最鍾意玩呢集
新出果d真係玩一陣已經唔想玩

懷念dos同md。

gungrave od

我記得係用弓箭削血再打到自己紅血
跑跑跑狂開大技之外都唔同佢打

ps2年代仲有innovation
依家99隻game只係炒冷飯

以為你講呢隻

龍珠Sparking系列都好正 啲角色又齊
而家出嗰啲xv或者fighter z唔係唔好
不過已經俾唔到當年Sparking系列嗰種feel我

淨係玩過三, 小學玩到唔記得出門口返學

有玩過, 但動作好單一

seed unun下,玩左一陣就冇玩
新果隻boost本身想玩番,迫自己去接受,似個勢將來都係咁,唔會變
玩左一個月,點知唔止un, 即情好似玩音game咁,快到癲
連自己出咩都唔知咁, 好配服玩得好果d人
自己仲停留響小跳2連,先讀果個階段

玩晒三集, 我覺得係算難玩, 資源會唔夠,
第三集我表弟打得赢大總統, 好撚癲

因為冇睇seed已經冇玩

再下一次玩已經係Gundam VS
真係接受唔到咁快
可能已經老喇 上網睇人打都跟唔上 唔好話玩

幾好玩的

爆咗幾次mgs3, 嗰陣特登自己去買mgs2玩, 但爆唔到機

記得以前細個玩有隻game 係q 版回合制
個女主角用法杖 有招技能 元素歸還
如果用黎打死啲怪就會變唔同既元素
唔知用黎合野定升野
一路想搵番黎玩都搵唔到 有無人知呢隻game

siren好似都係出爛咗

陸行鳥賽車

細個玩覺得麻麻, 依家諗返好撚熱血。

隻FL3之前去日本仲係好貴 最後收咗隻全新

其實唔好玩, 但細個都唔知比咗幾多個鐘佢

又快又多變化, d咩橫特格派生再變果d
我都覺自己老反應唔切
難怪變左小眾game

影牢都好過癮

去到PS4 都搵唔返一隻自由度咁高又有故事性的賽車GAME

你哋嗰陣買老翻定正版

ps1喇喎
不過都真係好玩

天誅

成班有米仔 dllm

秘道個系統超正
同埋操控似賽車真係
特別白色果隻狗(冇玩過FF唔知叫乜)

識貨，零同好

冇哂重力同機械感

我始終都係受地球重力束縛靈魂嘅老人

但用完大佬條龍就屈到爆

每次開出嚟玩兩玩就收埋

真三國無雙3 同4 隻呂布前期根本打唔贏

係要爆哂機再去打先夠秋

對戰好多變素此終
同埋細個對打時會禁用條龍

係, 其實講唔出有咩分別,
但細個係覺得好好玩, 好比心機玩解晒所有角

火影又係, 終極風暴完全玩唔慣
細個ps2 2d橫打嗰幾代玩到背晒出技表

唔同組合有唔同既合體技
解鎖左無限彈既三一超屈機

拎隱藏武器（唔記得第六定第四把）真係好正，個個人都有，要達成一定條件

gundam operation 2幫到你
希望第時ps5出隻再多啲細節 人仔再多啲功用既第三集。

ZVG最正係有真立體宇宙場之後既高達game都做唔番lee樣野

呢隻我舞唔掂
覺得太複雜

係啲武器任務仲要同個角色嘅事跡有關
做完有貴重物品 發現嘅報告係下面彈出黎

拎絕影係要 騎住馬唔落地、50秒 清哂幾個據點

無重力宇宙空間
或者係宇宙建築物戰鬥都做得好好
無重力宇宙空間真係做到你要LOCK住個部機先知個方向
然後宇宙建築物戰鬥個無重力跌落去跌得超慢,真心做得好

Ps2我鍾意z1-3多過sparking
雖然sparking齊人啲

玩左一排幾好玩係
但唔課金會好快悶

都有玩
我覺得手感一樣

Clock tower 2

G generation

Z DX

1942

from soft仲有armored core都正
而家唔出機械人game

佢又啱喎

又關奶共事

遊戲開始同質化都係一個原因，人大左玩嘅game多左，啲game嘅玩法又冇咩大變化，玩下玩下就會覺得隻隻game都差唔多

好玩，可以變身，又多道具

無話佢錯做乜鳩

好多所謂現時大作都係食緊當年嘅老本出續集

以前係震撼㗎 一上手咁新穎

呢隻4人連機好好玩

仲有隻鋼鍊，龍珠加onepiece加naruto都係4人群抽，好好玩

用相機影低鬼係咪叫零
細個玩好驚

超好玩可以一路衝落山一路做花式一路打人又有快感

咁多年都搵唔到第二隻取代

唔知點解PS2出勁多四人對戰但又無機會真4人混

又真係關事

一有中資入股or target中國市場，d質素即刻直線下降

你睇下snk

得老母買個PS1, 最鐘意黎隻驚

脷伸：窮撚從未擁有過PS2345

要玩日系驚 switch會比較岩

Keroro用kururu係咁吸

懷念100蚊6隻咁掃GAME

ps2尾段rpg
xenosaga3同persona3都好正好特別
xenosaga3故事好之餘 仲有超長cg 最尾結局啲cg加埋我記得有成半個鐘。而且最特別有揸機械人打鬥。
persona3個玩法朝頭早日常生活 夜晚打迷宮
每個月打一次大boss 係嗰陣又係超新穎 最緊要之後仲有fes完整個故事。之後4、5其實都係換角色加少少新要素翻炒。

我就係想講呢隻 好玩到痴線

有無人有玩過呢隻 真。割草
爽過無雙

呢個系列之後岀咗隻ACE rebirth，但control system 好垃圾，玩咗一關就棄game

第一集超正
第二集辣殺

以前親戚度有隻老翻首都高, 隻碟開唔到, 好想玩

隻火影 我果時操到真係無敵咁制
記得有次去個fd屋企打機 用天天連技 佢打都無打得過就死左 呆左

老翻碟全盛時期

早幾年鴨記年宵執左好多經典ps2 game
有d 仲係未開封 係日本都搵唔到既神game
100蚊10隻 執到拳皇2002 同成套g gen ps2 系列

雖然係神作
但又買個又黎隻你想點

咁宜家隻MBON都幾好玩既

PS3 果隻正 定呢隻

Ps2 game 最正 又多唔同類型game

呢隻正呀！ 出重製你話幾好

天誅紅又係經典

控制角色係狗頭？

除左夢街道，其實藝術傳都好好玩，因為有唔同車款揀，我早幾年都特登係電腦爆多次，好正

打後D,一關最少半個鐘,手都痛

以前成日同朋友親友玩,用日向兄妹玩到勁無敵未輸過

多謝你巴打我好細個痴呀哥d game來玩，當時冇記game名但一直記得有隻呢類型既街頭格鬥game（唔係回合制）好撚好玩

睇完你講再search下gameplay應該9成係佢但有冇巴打記得dreamcast有冇出過呢類型既game？因為我又有印象係喺dreamcast玩，但dc好似冇出呢隻

爆到機好勁
我以前玩到拎左唔知Z GUNDAM定GOD GUNDAM冇耐過唔到關棄左
而家睇住攻略玩到岩岩打完卡碧利,但係都覺得好難玩
真係唔知以前冇攻略點玩到後面

當年同幾個中同可以打一晚

無呀懷舊撚
要玩就玩新野啦
出到ps5仲玩ps2

全盛唔係Ps1咩

試下spikeout

有個捉馬嬲既game都幾好玩 但唔記得個名

火影啲game都係PS2嗰啲最高質 之後變左3D嗰啲好垃圾

三國志戰記/winning post 5/育成足球

最正狐忍2每個人有手招長動畫超必
做得好有心
之後真係

照計唔係3多d招咩 我淨係玩過3

3一人一招動畫大
2一人三招

好似有隻係Champion jockey

不嬲都係就咁叫捉馬騮

有冇人記得
玩開三國之後第一次玩戰國無雙用雜賀孫市開槍
同埋winning6第一次用碧咸射罰球
嗰種震撼
Btw,有冇人GTA SA卡咗係遙控飛機嗰關

雖然d人起曬角 但真係可以玩好耐

啱啱睇左gameplay應該唔係了, 我諗應該係呢隻urbanreign試下搵唔搵到有模擬器玩返先

有隻解謎劇情game, 個女仔孤零零拎住道具走黎走去解故事, 全英文劇情, 好似係架大船入面

搭單想問一隻好似捉猴啦系列既game
但係D角色圍住呼拉圈然後好似跑online咁玩法既game嚟
搵極都搵唔返呢隻game 想睇片回憶返都好

雜賀孫市招C4
不過覺得戰國無雙真係幾hea，到到而家啲招都一樣

ps2年代多開心版夠晒開心
同game既種類豐富好多
現在太多射擊同gta類

同睇戲一樣，絕大多數 第一集好睇過 第二集。

極少例外。

我果陣比佢打到紅血，紅血條無雙bar會自動回，佢一路追住我，我一路走 一有無雙就轉身放 放完又走佬 屈到佢死

PS2 後期已經進化到自己燒碟黎玩

火影3真係chock爆掣 對面出必又可以鬥快禁掣破
出必既CG又好撚型
無雙4又係好撚好玩 成班FD成日估幾時出曹植
估唔到最後真係無出過

PS2同PS1之間真係有種
進入次世代嘅感覺
同埋PS1嘅作品之後出向PS2嘅
續作進步大好多,好多以前想有
嘅PS2都實現到

另當時嘅制作人創意又好多
無依家咁保守,好多街機作品
都有得玩,仲要肯出專用制

可以帶3招落場咁正？我記得第3集都係幾招揀一招

前幾日開始玩
個模式幾好但成日唔知佢哋講乜

所以好正
1段氣2段氣3段氣既都有唔同既動畫大
係無印狐忍2唔係疾風傳

呢隻叫咩名
有印象玩過

吉野家

打呂布曼好玩係一開始打佢落馬，等班人圍下佢再偷佢隻赤兔走馬跑得快又可以撞低人
最後再打佢。但佢太癲，成人比佢扣到得番一格要瘋狂著草

果期d survival horror game好正

最近執屋發覺果陣燒左成百隻碟， 有一半以上未玩過

有隻叫麻煩星人 但唔記得點玩

係咪set陷阱整蠱人個隻？好好玩

sparking 正過武道大會系又唔出返

sparking 2, 3 都正

係仲未計一定要升爆我軍士氣先唔會比佢屠殺

虎牢關係引關左呂布再兜圈入去殺董卓

細個唔識玩 次次同佢隻抽 都輸 跟住企勁遠屈弓箭又扣唔到佢血 跟住後尾知要兜過佢去打董卓

果陣係打佢落馬跟住偷佢隻赤兔 直接衝去殺肥董
好記得第一次玩出哂手汗

依家仲有冇鋪維修PS2?
屋企有部壞機,好想玩返

真三4最正係每個人都會有專屬故事,勁有代入感

記得有隻係個女主角要影鬼相?
個陣睇我表哥玩驚到癲左

零 系列.

零 同 死魂曲
呢兩個系列細個真係唔敢玩

要買個四人轉插

我覺得rebirth個戰鬥速度太快唔似超人

反而3嗰種速度先似我哋平時睇超人

我用阿李八門遁甲

覺醒左好易死自扣血

係咪有一集大蛇丸有得叫藥師兜出黎整暈對手

我懷念ps1,好想玩g gen F,順便喺度求iso

細個果陣超多時間但好耐先買一隻新game
2同3都爆到7週目以上
用執返黎啲99個回復藥(大)都磨得死大總統
但個結局都唔會變
3有個雙人mode好似競技場咁 成日同同學打
有得用馬斯丹果啲 細個覺得超好玩

磨死大總統好似會unlock啲嘢

無啦啦youtube彈出黎

我睇晒, 又想玩返
原來好多敵機都有得用
太耐, 唔多記得

咁玩返ps2算

最勁咪又係尼爾亞修ACE3之後真三一

想揾返隻ps2 game
係日本動作game黎 記得好似有2到3個主角
然後其中一個係用彈結他黎打人
好似有關係停車場打 有關係類似公寓咁嘅野打
細個玩到一半未爆機
已經唔係好記得 有無Ching幫幫手

係唔係伊莉斯的工房～永恆的瑪那?

對隻game 印象唔多 但好似真係wo

ps2係個好年代

新出隻格古洛傳垃圾到 悶撚到嘔

以前好多日系GAME .......

蚊 , 少有呢類遊戲

魚, 好玩, 畫面唔錯.

我的暑假 玩收集....主題曲好正. 日本人玩應該感受更深.

樓主講得岩,所以我而家係玩緊PS2,有時玩返PS1添
之前仲玩緊GAMEBOY,不過部機太舊,近排終於壞哂冇得玩

Thx Ching係依隻啦 原來係食狗糧 好想玩翻依啲game

上網down個模擬器咪得..

留名

最鍾意玩呢隻

Crisis Beat?

火影ps2 年代既vs game 好玩好多
招同變化都多好多